[721遊行、5大訴求]銀髮族大遊行比想像中有威力得多

今日遊行既長者比想像中多好多，然後就見到建制議員發聲同埋CCTVB學英文既橋段
雖然未必證明到銀髮遊行直接trigger到依兩單野，但係睇到政府想降溫既心態。
但係個人認為銀髮族出黎既影響力極大
除左為年青人打左枝強心針以外，仲鼓勵到好多搖擺不定既人下定決心721出黎行。
而且眾所週知長者大部份都係深、淺藍人士，同齡人都出黎抗爭極有可能默默咁動搖佢地既立場。而並非將無腦咁將矛頭指向後生仔。
面對黑警同政府日益囂張既行徑都有可能消磨大家既意志 但連長者都出左黎支持我地 大家都唔可以放棄!!!
另外建議大家開POST可以用721遊行做前綴，為遊行做勢
721出黎行!!!!!!

721 po 沉曬底...